[求Fact check] 一開始天橋衝突係點開始

好似話有人天橋扔樽，黑警唔比人上橋舉報仲要比人胡椒+警棍？
基於案情嚴重需要FC
有片最好

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

有撚人掟咩 迫左下向前
有隻黃之鋒樣既狗就噴精
跟住群情洶湧 話要包圍橋上犬隻 最後就爆了